★港元有冇可能同港樓掛鈎？

永遠rise

貨幣只要穩定唔需要長升

先同美元脫勾，跟住同港樓掛勾

HK $1=1 mm sq.等值

全球冇人敢狙擊

港樓跟美元掛釣, 冚家剷

你係咪想我連港幣都買唔起

到時個個出糧都係出人仔

出bitcoin

1港元 = 1cm2 普通住宅區 包升爆